學是學非 (2) Bowie & Tiffany

嘉琪

寶兒同tiff

還我ali

ali入黎, 盈盈走, perfect

呢輯未見過ben sir出場
是咪太多job接 唔再拍學是學非

睇2130啦

Tiff

佢直播食辣笑死我

more mk港姐今晚波圖

佢有個節目啦

癲咗咁，企埋上櫈

拍劇概ali好普通
係學事學非先女神

睇飽佢 而家開show

無李佳芯，黃心穎

李芷菁、李厚賢

芷菁姐姐到而家都仲幾有主持feel

開場冇冠軍, 今集一定好好睇

抄captv

投訴之刀

又抽

我都即刻諗

cctvb正仆街，係狗係賊
利：屋企食飯被逼睇

好想同煲兒瘋狂食爭鮮

🍣

tiffany個格似人前天真好純
人後一定好撚淫

酸飯

gap形

00後

對波

我都見到

試著寫
有上連登?

試著寫 不要寫

雷氣係咪要喊

垃圾術語

Tiffany有少少似淫kay

OP = 屈機
著晒

就係呢張, 扯哂, 件衫

對奶

雷住哂唔係80後講既咩

腳

都估到會cap哩張

正

麥米好似唔係太大

但我好鍾意麥米

衰妹件衫zip得咁緊 扮隔籬post大波寧扯爆衫

盈好可愛

訓落Tiffany對波到

80後先唔會講呢d

危險實驗女王

80後係講個人有「雷氣」
係第二個意思 有義氣咁解

真係好嘈

冠陣把聲真係好難聽, 似呀姐唱歌, 介乎走音之間

哇

大波寶典

終於有靚湯, 冠軍拍埋去輸十幾皮

掃地啦

靚湯好正

笑撚死, 呢個皇上

我射

呢個博士正

大波波

湯妃

有酒笠

個個博士都柒下柒下。。。

寶兒

一睇個樣就知皇上俾班妃子晚晚chur到盡

靚湯個波都仲唔夠大???

鏇妃

晚晚俾靚湯同Tiffany chur盡, 爽死, 冠軍企埋一邊做妹仔啱哂

好吹得呀湯妃

比靚湯咁吹法仲得了

真係有上連登

假嫁

投訴之刀 抄人

連登

我意思佢上過先可以扮到

馮盈盈有d molecule係個頭到

抄Captv

陳瀅

靚湯靚冠軍九條街

咁樣吹法

損哂...

靚湯

個波唔夠大

好靚

靚湯真係無得輸

好想再睇Tiffany 除衫個下 會唔會有gif 出現

Bowie & Tiffany
已經開都癲癲地

好mk呀冠軍果個

有冇得改做溥格

盈盈

有無人覺得 皇上做得越黎越放

早幾晚bowie跑樓梯喺ig po咗出相，
係著住黑色sport bra出晒汗抖中氣咁瞓喺地下，
有冇手足有cap到？

係
反而今輯 湯博士 靜咗

岩正想講吹風扇冇美恩

Dickon博士做埋台柱
佢有無咁得閒呀

張寶兒真係好靚

岩岩盈盈係咪話shit

馮盈盈戈火

憑咩係港姐冠軍

我都聽到

岩呀

西女人都憑咩做港姐冠軍

盈盈好正

紫薯

好撚嘔心

好玩唔玩 玩屎

呀～～～呀～～～

Tiffany好得意

Tiffany個feel有d似陳恩微

的士狗

DC9

Bowie 笑得好sweet

滑雪個post, 後入一流

識貨

有個大陸閪講野

Get out

個細佬唔識貨

屌
死番上大陸啦

終於有嘉琪

成集無靚湯

件mk真係0氣質
tiffany完勝件mk 10000條街

Ying ying靚

yes

個馮盈盈完全係mk妹
嘉琪美恩明顯係男人霸氣feel

Tiffany最有氣質
Bowie girlable

Bowie越睇越覺得佢可愛

盈盈>all

tiffany真係好有氣質
又有錢
又係外國讀書
又高
又有身材
又後生

臨尾呢d 好好笑

氣咩質

最多話佢陽光 氣質完全冇

寶兒都好似係？
除左高

把聲最難頂...

個妝完全唔掂

又到一星期最好睇既電視節目

眼鏡look

爆汁

揸爆春袋

咁比佢地揸爆，我ok

寶兒bb

春袋變成粉

絕對領域呀

Bowie點解愈睇愈正

10蚊幫你吹

Bowie呢個look世界級

黑絲腳

幫你吹

盈盈雖然好mk

但佢真係幾靚女

拍av咁

寶兒幫你吹

咁撚av風

Bowie 個個look都jeng

想盈盈幫我吹多d

呢個look好av
平時係咪咁著同男朋友玩

雖然我都係唔鍾意佢，有無人cap盈盈圖、

triffnay

博士正d

舊個啲是非精唔見晒

ching sick ball

樓主做到野

對腳好撚淫

黑肉地

盈盈好似唔係處

但我都好想屌

係都做洗頭艇啦

痴撚線，正到呢

爆左生果啦?

好想起雙飛

好淫

bowie好撚正呀

爆左了

肚腩有安全感

第一集話佢好撚柒果 d 去哂邊

吹乾埋滴爉啦

寶兒係幾好j

留名

一定唔係，節目入面佢覺得未拍過拖就係處，而佢係拍過拖

完左個scene

好似sm 刑具

又吹

玩埋口塞鼻夾

bowie著窄牛好正

鼻夾好sm feel

含撚咁樣

部部都係iphone, 點解個mon 是samsung

Wanna dry

點擊與美男展開對話

時間停止器

bowie 條腿正到

好想推倒寶兒

腳型好靚

彭博覽會撈埋IT

開就係1，關就係0

含得好

扯撚住睇

將個粉紅波波打格仔

將精抽真空會點呢

bowie呢個眼鏡look屈機到

baby fat

女僕

嘩最尾

片尾都幾好睇

靚湯群落d妹妹度真係好老
利申屌

又抽動物傳心

臨尾cap圖，Bowie

吹起左

女僕裝轉身個下

但如果佢唔化妝 真係收哂皮

有冇圖

佢ig有boomerang

留夠backup

唔知有冇片尾

女僕轉身個下射左

bowie

求寳兒烏身gif

樓主有冇cap 互動新聞捐棄書條女 紅衫黑長裙

最後夾佢返黎個時勁大波

今集真係

gif plz

Bowie 女僕裝真係今輯最正

無開互動新聞台

coffee巴

轉身幅gif好有動感

好撚性感但又冇走光

個樣
對腳
對波

在場d人睇哂是常識吧...

港姐把聲真係超級難頂, 粒粒字都走哂音

痴線 性感得黎又可愛調皮

我都唔鍾意佢性格，不過今集佢好正，想屌

電視城發生離奇血案，疑兇麥美恩、劉穎璇、張寶兒拒絕從實招來。陳鈞傑博士、麥嘉慧博士從支票銀碼上的墨水、咖啡杯上的唇印，以及咕上的血跡找出端倪，並分別用上酒精、朱古力粉和血液發光顯影劑，使元兇無所遁形！普遍藥水皆有保質期限，有傳只要將藥物放進雪櫃保存，其「壽命」便可延長，說法可有根據？「流動實驗室」到訪理工大學，邀請同學動動腦筋，將筷子橫放在豎立鈔票的頂邊。陳鈞傑還示範「幻彩龍捲火」的做法。

RAP

i go to school by bus

yingying把聲真係唔得
好撚嘈

我想做張紙

笑死

正呀 好想奶

麥米幅相同conc sul有同樣效果

瓜皮都正過盈盈

第四名

燒焦

I Love NaCl

Tiffany走光

個仔仔好正

我都想做靚湯隻兵

Down blouse

coffee巴
求gif
最尾烏身個下

走光，等cap圖

tiffany烏低身

條白痴咩事

摺一摺張紙

波大無腦

機既野難唔到你啦

好好笑

靚湯真係好撚正

好毒

幫我抹汗啦好嘛

靚湯話常識

串而家d大學生

Ronald好正

Poly

gif

Push

紅都面哂

靚湯啲兵

博士仲似學生過頭先流曬汗學生

廢老

有冇gif

湯靚咁靚我望到應該都會面紅

靚湯正撚到

mk ying把聲好煩

心穎

一睇就知係心穎

Yes no man係Ali

黃心穎返黎客串

賓穎

個pa笑到

應該係

一定唔是佢

心穎BB

真打

咁大力打落去

邊個黎

我都好想俾佢咁望

有下bra都好似睇到

似係賓穎喎

Ali

屌你 咁大力打

好正常

cls

廢話

靚湯個樣咁望法, 真係不得了

俾學事學非幾條女追住含真係精盡人亡都似

心穎bb

頭先眼都開埋啦,仲點樣Ali呀樓上

大波仔

我估8成係

可能係張秀文

等coffee巴

不要問 只要信

港姐冠軍同佢挽鞋都未夠班

求gif

把聲咪心穎囉

張秀文邊會係元老

靚湯有冇仔?

i go to school by bus
你知唔知我嗡乜

聲同樣都係,一個人既樣貌最大辨識度就對眼
雖然有時認嘴都可能認到係邊個,但認眼一定係最易

賓穎仲要拍完深宮計咁耐 ali今日先收工
邊會係Ali

thanks coffee巴…
有排J

今次真係百密一疏啦

coffee巴真係屈尻機

好似隻猩猩

食屎啦你

琴日睇完猿人爭霸戰

條友好似hehe

fd識佢，住hall
on9仔黎，試過同人講咩呢度係我地盤

今期tvb周刊佢地做瘋面，我嘅麥米呀🤤🤤🤤🤤

預告睇到Bowie今晚著短褲仔做魔術師助手

已有仔 不了

推

紅同綠

究竟bowie係咪有野心

Gwaa Pei Leung

今日見到涼瓜皮 真係好正

瓜皮

腿腿腿

遲下見埋regina emily nicole kam/wu

寶兒對腳拍得住靚湯

袁偉豪識揀

技不如人

對腿正到

Bowie條腿完全岩岩好
大脾好有肉 小腿岩岩好 腳型又靚

Magic

老蓮咁大

大海無量

腳型真係perfect

我養

kfccoffee cap多d寶兒腳得唔得

紅河無量

陳展就單文
袁偉就bowie 16年港姐matching

牙佬真識食

關可欣同丹蓮xxx去左邊

Mayanne最正

Agger

湯告老師

就黎有戲上

爆船陀螺

把聲真係好難聽, 好撚心唔好講咁多咁長對白

有冇人cap低 一開始瓜皮 係衫拿 漏左黑色 內衣

Go...shoot

又黎眼鏡look

Zoom近飲野

啲瘡

靚湯近來皮膚唔係太好

睇mayyane條片, 笑死

換個router 算啦

鋁罐反射訊號

靚湯真係冇得輸

上次hiphop man講左係邊個未

我都睇到，唔知扭來做咩

後面咪無囉

博士就好啦

fyy

今集咁少Mayanne

好慘 舊人無咩出

有bowie夠了

未

mc jin

俾袁偉豪慢慢玩

咁新人一定多期過舊人架喎

係黃心穎,唔洗估啦

俾牙佬mark咗了

mc jin會唔會黎拍學事學非 睇佢似係返tvb

靚湯真係搵唔到對手

真個個

講樣又真係新個d靚d 無ali係度

要射了

咁牙佬都型既 兩個幾襯

ng好搞笑

有比較之下, 新女後生好多, 青春無敵

Bowie係咪做咗以前Mayanne個位
集集都係要俾人蝦

bowie成日完左一part講一兩句埋尾

無人覺個Bowie扮野扮到over曬咩

no

有啲野,真係冷衫都包唔住

Coffee哥啱啱果度可以整gif

Tiffany

膠基釘

有無咁勁呀

很大

好淫蕩呀屌

好想揸

又插得入又出哂水咁

插pat pat

好撚淫

插得入 又有水

入曬

今晚講插嘢

蕉vs薯條

你聽我解釋先啦

想要翻果幅gif

17秒前有了

好想食薯條

Mayanne

榨乾哂

賓穎吹奏夠未

有UV.....呀

呢段好笑

見光死

劇情幾正

今集好意淫

性水

我要一杯bowie性水鎗

幾多uv 岩岩前後?

生架～

Bowie

Albert Yip 牛百葉

癈片

tiffany

啲雲吞好噁心

女神相

呢個博士幾得意

眼鏡look 真係好正

顏射

對腳好撚長

Jed

拎枝水槍係咁射

毒男舞

Tiff太高大

agger

I ba

Tiffany好正

越嚟越少靚湯

靚湯 多劇拍

假全裸

好意淫

成日都意淫搶收視

會唔會吹走件tee

10號風球

吹到個波型

有左

靚湯：有左

馬子仁

唔爛都濕晒啦

靚湯話專注事業唔拍拖

（但收SP )

個監制

b-c

又穿越

後面個阿叔

油麻地炮台街

得啦 我屌

人人都有青春期

又意淫 好煩

美恩好正阿

痴女搶炮

TIFFANY真係好得意

森美個樣好殘

may欣冇化妝個樣

寶兒真係好靚

是非精

美恩係邊屆港姐
佢有冇名次

其實選完都係去學事學非

呢個係科學館玩過

麥米上位真係幾快

傅科擺

相反瓜皮就

條賓周一路fing一路屙尿

屎忽

個屁股睇落好彈

冇計，有線派又唔係特別靚

頭先個近鏡

岩岩個屎忽

秀文比蝗精包左

好突

好大波

肯簽長命約，英文又勁

bowie好大波

Bra 黎
邊會大波

好想揸佢個bra

Bowie好可愛

冇左ali同賓穎夾佢真係差幾皮

tiffany好重

求tiffany屎忽close up圖

d眼神...經驗豐富

tbb d打燈真係一時時, 間唔中黃到好似有病咁

又到星期日八點

去過

扮鎮定

會唔會腳軟

Tiffany 條腿好長

好撚正

吊車原理

蔬菜染色

Dr:你又乜水呀 咁多意見

有冇cap bowie

麥美恩好似低b咁

原本都唔覺fyy靚
呢幾日有果個雷乜乜做對比就覺得fyy好靚

呢句好入戲, 開左竅

佢唔差, 係把聲好難頂

啱啱 染色 呢 part, fyy 好似做得放過之前 d

黃心穎都出番, 幾時有 Ali 呀, 出一集都好呀

fyy越黎越痴線

明顯係博士放過以前好多啦

ＡＬＩ

藥煲

魯賓穎

之前粒墨個part都好放

好慘, 化到咁黑

抵撚死啦拍高鐵廣告丫啦

韓妹

放開煲煲

好撚黑

但心口唔黑

教授

又 pure 又 true 嘅我

又pure又true既我

廖碧兒

劉穎鏇差少少

把聲沙沙地 好正

仲有幾集

當show錢

FYY

有心穎感覺親切返好多....

教授好on9

藍色腎石

條仔

馮盈盈hku grad, 都要紆尊降貴入cu拍節目

N展仔好耐冇見過女人

教魔術？

好似你咁 直筆甩咁落去

博士唔剪指甲

博士d指甲好長

黃心穎出面撈唔掂？

男人老狗

掟去邊呀

當然唔係，FYY 出自家營養餐品牌都得

有無tiffany

學是學非 明辨是非

靚湯今集出好少

兜到都要人ng

幾場環節拼湊一齊

都有gap睇
等coffee巴cap

笑左

馮盈盈出得咁少

拍劇

出得少, 代表多其他嘢做

鏡頭細 好慘

光好似唔係直線前進

JASON 博士.....

靚湯真係好靚

個波好大

個講師

凌凌漆

tiff頻ng

個講師好撚風趣

幾好戲喎

bowie tiff正到呢

Tiffany咒得好

依個prof上佢堂應該幾搞笑

好過睇ben sir

無魯賓穎

今日無賓穎gei?

咁少張寶兒cap圖

搭緊高鐵

笑死 真係有

打擊張氏姊妹運動

造馬

攝影師

做啦

點睇呀個鏡頭

高難度雜技啦啦隊

3號

裙底呢

抽曬水

下面3條友

屌佢老母 係咁玩腳

向後冇人理

腿

屌

一野插入佢個閪度

手臂浪住個西

接住對波

好似比人屌完咁

好想奶晒全部腳

成隻手比佢對淫腳夾實

比台佬摸西

Bowie個gap

抽撚晒水

第2次差d中間穿落地咁好似

Tiffany好靚 Tiffany好靚

條條fing

瓜皮真係好正

d腳正撚到

靚湯最正

好白

後面啲字

後面塊板彩蛋黎

個台灣鏡頭咁既

詹sir最正

tiff抽寶寶

盈盈又黎

fyy d牙好黃

寫左乜

真係最mk既港姐

不過好正

唔係講過咩

慧根

好可愛

欣宜

求答

bowie笑容先正

Thx

Ben Yuen

karen 博士

karen博士

可惡的頭髮

博士個表情

賓賓

賓妹咁

好膠

但佢唔係姓花

寶兒個look好正

打呢個節目應該幾開心

麥美恩寫真集

又係本寫真集

痴撚線 cap得咁快

今集預告唔係有汽水罐整爆谷㗎咩???

靚湯條腿

口漏奶

成口一滴滴

點解跌粒石出黎會腳震

瓜皮洗唔洗彈咁遠

咪係囉

留名等潛力圖

班台仔抽哂水

Tiffany啊

我最想睇呢個

危險實驗唔敢做女王

痴線 竟然會有人留意內容

Roxanne

今集一個鐘

特別版

靚湯靚到

又嚟lu

靚湯古裝完勝其他幾件

燒恐龍

7月鬼節 好好笑

近睇好恐怖

美恩好慘

FYY早幾集個故裝造型靚過今日呢個

個博士好唔掂 叫返BEN SIR啦屌

Ben sir 做緊地產，唔得閒做了

又抽天真

脫

個博士又唔好笑 講野節奏又怪
完全唔夾

中秋菊開，好hehe

真係好靚

洪武三十二年

靚湯完勝

髮型既重要

駁唔到

擸嘢

今晚播一個鐘 ?

佢想行ben sir 風格
但又好唔掂

豪豪

bowie 笑得好甜

好多白內障畫面

你個蘿油好大

TVB 好心就大方DD, 唔好成日出薄格啦

叫佢收皮啦屌 無BEN SIR就摺埋中文個part咪算囉屌
而家搵個7頭出嚟7下7下做乜9

所以同白內障患者視物咁

lm 睇女

博士

抽得好明顯

插後欄

差d仆

直接mou低
撞埋黎炒起佢

Body check

瓜皮body check

body check

body check bowie

抽男同學水

袁偉豪

姐姐 body check

密集恐懼症

QQ

識條鐵？

cap張蜂

字幕出 Cute，可能係QQ 係通訊軟件商標

Tiffany 隻腳損左

tiffany成日俾人笑佢肥

瓜皮好堅

佢居然唔驚, 但平時就淆底

瓜皮而家好淡定好有家姐風範，同以前怪談時期驚驚青青成日喊嘅佢判若兩人

勁正喎

side左袋

瓜皮越睇越正

做愛 玉

做愛玉

而家仲有冇人講賣火柴小女孩

今集好多嘉琪

我都有棒棒比你玩

火乜撚野精靈

熒光棒

枝野好靚

tiffany 係做運動多，大隻啫

must no fap

想知講咁多理倫 有乜用呢

Tiffany好正 Tiffany好正

Jason

科普

博士唱歌 -->

cool牙

中學實驗室都唔敢做

冰火

博士同高妹冰火交融

Fire fire fire

冰火交融

有人會睇一次就記得？？
要解釋 一句化學反應 就掂啦

好痴線

正呀

新 Post

博士好qq

火精靈好qq

學多樣野囉，你估真係剩係比你睇女咩

有曾近榮嘅感覺

所以香港科學教育咁失敗
個個不求甚解

完美演繹呆萌

1001

Chemiluminescence係螢光物質既其中一種
無Chemiluminescence就唔會之後有人研究螢光物質 iPhone個OLED都唔會研發到